阿媒曝美斯操縱阿根廷隊用人！誰上場他說了算

阿根廷誰出場美斯說了算？

美斯對於阿根廷隊的重要性不言而喻，而一直以來都有聲音稱，美斯才是阿根廷隊各項決策最後的決定者，阿根廷的《號角報》就曝出了美斯操縱阿根廷隊的兩大實錘。

第一件事發生在今年3月份，在阿根廷同西班牙隊的比賽之前，球隊在曼徹斯特進行訓練，當時桑保利的教練施巴斯坦-貝卡沙爾利走到美斯身邊，想要糾正美斯在處理球時的某些問題，在說完之後，他還將手搭在了美斯的肩膀上，這讓美斯感到十分不滿。美斯隨後就找到桑保利，表示不希望貝卡沙爾利再有類似的舉動。

另一件事情發生在世界盃期間，該報稱，法齊奧和洛賽爾索此前多次在熱身賽中擔任正選，但是美斯卻就此向桑保利提出了自己的意見，隨後法齊奧只是在同法國隊的比賽中後備出場，而洛賽爾索本屆世界盃一分鐘出場機會都沒有。

甚至還有消息稱，阿根廷之所以棄用洛賽爾索，是因為美斯和洛賽爾索在訓練中玩了一次足球網球比賽，美斯輸給了他，因此洛賽爾索才被棄用。不過，這一消息已經被《號角報》證實是謠傳。

不過，這一消息已經被《號角報》證實是謠傳。

甚至還有消息稱，阿根廷之所以棄用洛賽爾索，是因為美斯和洛賽爾索在訓練中玩了一次足球網球比賽，美斯輸給了他，因此洛賽爾索才被棄用。不過，這一消息已經被《號角報》證實是謠傳。

淨係足球網球比賽
其他呢

文盲？

斷章取義 疤狗本色

我cop 其中一句出黎咩都無講已經咁大反應

網球果度明知係假仲報出黎把撚

條友兜撚到

會唔會佢好朋友阿古路要做後備
然後出球王美沙

一睇就知佢叫森保利出美沙

係 一定係佢要求場場出美沙

洛賽爾索

邊撚個黎

阿媒夠話光頭佬非禮未成年少女
話阿球員吸毒/叫雞啦
夠話美斯同伊卡迪大把拿 不和
亂作野根本有晒前科
如果唔係都唔會阿根廷成隊國家隊試過杯葛阿媒唔撚做佢地訪問

美斯操控球隊要求換入美沙換走阿古獸

我真係忍唔到笑

老老實實fazio唔出好過出

如果係佢操控都幾搞笑
出美沙唔通係因為大家都姓美咩
反美欺都高汁少少

戴巴拿一句得罪左佢寧願出美沙都唔出佢

阿根廷媒體係咁上下。

大佬出得美沙都知唔係佢話事啦

咁都有人信

阿朗係場邊指指點點就話好
依家美斯出心出好 獻埋計又屌

蝗狗係咁on9嫁啦，只要係講巴或美斯壞話就假新聞都照信

最有印象係阿根廷媒體將美斯key埋去個酒吧女郎度，話美斯去美國call g,搞到美斯老婆真係同美斯嘈過